想知有冇人可以好純潔咁拍拖？

即係男嘅唔摸胸，女嘅唔摸鳩
頂多打下渣下patpat 拖下手仔 同錫下咁
拍左好幾年拖或者結左婚先有性行為

10個有9.9個都唔得

我。
光復香港 時代革命

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

世界咁大, 一定有

如果你唔會想同個個人做愛 我好懷疑你到底愛唔愛佢

光復香港，時代革命

你搵個性懶感嘅囉⋯
正常人冇可能 一係手都唔好拖

我都想知

如果對方冇要求
有得攬就夠